邊位巴打咁多手

岩先查下油塘 結果見到

連登一向都支持警察,一定係baby kingdom班人做

1

邊個開post咪邊個改囉